69其實出嚟為乜？

其實大家都係為自己，為身邊人，為下一代，為我地愛嘅香港而出嚟發聲。

唔好再屌嚟屌去，總之記住自己係為咩出嚟，唔使聽啲唔識嘅人影響咁多亦唔需要激動屌人。

1. 嗰啲上網睇人講幾句嘢就話唔出嘅人根本冇覺得件事有幾嚴重，講得出咁其實佢地根本由頭到尾都冇諗過出。 會出嘅點都會出

2. 唔需要逼人表態，表唔表態係人地自由，我地擔心香港嘅自由逐漸被收窄，點解我地首先就干涉人地嘅自由？好矛盾

3. 大家各有各做，有人願意承受更大風險，有人有心無力，一百個人就係有一百個諗法。冇人有錯，唔好再你屌我鳩做我屌你衝就係鬼，就算係鍵盤戰士都有佢嘅作用，大家嘅目標都係同一個-反送中

4. 928都冇人帶領，係群眾自發闖出嚟嘅成果。邊個預計到咁多？
唔知點解咁多成效撚，係咁話覺得冇一定嘅成效又唔出，其實個個好似你咁諗就冇人出啦，呢啲根本係勝利球迷。總之冇人就一定冇成果。
唔使同佢地拗

5. 真係最後之戰喇
今次國際社會都出晒聲明撐我地，要我地都爭氣先得

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
簽完記得確認返電郵

而家好準備定當日要用嘅嘢

散子

口罩

水

香港人要齊心才事成

1:追討$4000
2:反送中
3：食花生
4：表達對政府不滿
5：平反64

電話要熄touch id同face id
轉用長密碼

到時見

仲有一星期，繼續將行動宣揚開去

宣傳方法一：

[反送中] #antiELABhk campaign

69出黎玩69

好呀，人多先好玩

不是因為見到希望才堅持
而是因為堅持才見到希望
69點都出嚟行咗先

思路正確
路始終係人行出嚟

推下先

Thank you

宣傳方法二：
代巴打post

6月9號象徵物品

thx ching
真係好感動

老實講我都心淡到冇乜感覺，但我個日企咗出來先算

香港人 assemble

老實講，我都淡咗好耐
都一段時間冇參與社運
但今次又再燃起我2014年想再掙紮下嘅心情
如果我地都放棄，冇人幫到我地
分享下最近睇嘅書
係 Trump 09年出嘅書
雖然呢樣嘢係老生常談，但真係好重要

有人可能唔鍾意唔諗同佢，但佢的確因為做到永不放棄呢樣嘢令佢比其他人有更大成就
共勉之

連絲打都企出來唔放棄，巴打更加要努力

我母親大人對呢件事想法都好消極
覺得我地唔會夠支那鬥
但佢都會喺嗰日企出嚟
我地冇理由唔努力

臨瞓前一推
田北俊：民陣6月9日遊行人數重要

哦
希望會出嚟嘅人會成功而令你之後唔會後悔

你唔明我點講你都唔會明
大家各行各路啦
你可以出返去喇
多謝推post

都唔會話迫人出嘅

但之後真係甘心連少少反抗都冇?

鄧寇克大撤退，巴黎淪陷，歐洲盡入納粹魔掌中。當時，自由世界人民陷於絕望。希特拉卻如日中天，聲稱日耳曼民族偉大應掌控天下，並要滅絕猶太人，並視其他民族作二等族群。那時候的納粹就如今天的中國共產黨，是那麼粗暴、無信、不仁不義、視人民為牲畜，做盡一切反人類的能事。

人類歷史一次又一次的證明，物極必反，強如暴秦、納粹、蘇聯...，只要你不得人心，終會滅亡。

今天是中共政府以暴力修法強迫國民臣服，但也失信於民。那所有的中華兒女便不用再忠於這個國家。

一定會企出嚟

>hurr durr 逃犯條例對普通人冇影響

>佢冇睇懶人包

都唔知點解要人說服佢
自己都唔去了解點解咁多人要遊行嘅原因
人講一句佢駁一句
又要人說服佢，而家sell你買嘢咩

其實遊行咁低成本嘅野都可以諗出唔出諗咁耐
真係再叫黎都嘥撚氣
我個日就同老母一齊出 希望到時唔會係行完就算

出番去啦屌你老母

其實出面真係好多懶人包好多資訊㗎
你想人說服你咪去睇下自己睇晒之後有冇令你改變睇法囉如果都係冇嘅你咪繼續堅持已見囉
你又冇錯嘅，你絕對有自由決定自己要點做
甚至可能將來變成歷史先發現你係啱呢

好多野未試過又點會知唔得呢? 試咗未必得，但唔試就一定唔得，試下又何嘗不可?

成功阻止23條、國民教育，唔係一啲成功嘅例子咩?

雖然話就話對大部分普通人影響不大，但係呢一步，卻係扼殺咗民主嘅希望，全部願意為香港爭取嘅人都被消失，剩番一啲麻木又冷漠嘅“普通人”，咁樣好咩?

香港以後同一般嘅大陸城市有咩分別? 唔接受反對嘅聲音、話一就一話二就二，諗深一層，咪同做狗冇咩分別。

再者，有好多外國企業講明成功修改條例嘅話會撤資出香港，咁嗰啲打工仔咪要揸兜乞食。

唔好咁自私啦，唔為自己都為下一代嘛。我知道好難說服到你，同埋其他同樣認為反抗係冇用嘅人，會一齊出嚟69遊行，但我呢次出咗，起碼我以後唔會後悔當初冇出嚟爭取。

支持巴打

我仲說服緊我老母請假同我去

我老母睇開TVB新聞都知今次大撚鑊要出黎
巴打都努力說服你老母出黎啦
多個人多個民意支持

哦，行完咁又點? 係連登屌就叻，第日咪又係照返工

pushhhhh

成效論又嚟喇
都係嗰句，冇人就冇成效
如果有你加入，話唔定第日真係冇人返工呢
Who knows

經歷左太多了，港豬太溫柔。 政府對你們WFC

外資公司撒資，中資公司取代，樓價股市大跌，失業率上升，香港失去國際金融地位

1.食369
2.和平理性非暴力
3.齊來在中環69

利申 主張戰爭 流血衝突 有人死 犧牲先會抗爭成功

10號政總有人嘅我出嚟

難得有清醒嘅人
好多三毛分化
我根本冇咁好氣

14年好多人呀 成效呢？

走左689 換左個仲撚難搞既777上台

69遊行真係無撚用架

成效係起碼多咗班人會肯參與社運，多咗班人肯去認識多啲香港政治，多咗人肯醒覺。
最緊要比政府比中共知道我地係識反抗。

咁今次有冇糾察隊呀 篤唔篤灰呀 唱唔唱今天我呀

但講咩都冇用 飯民 0 credit

9月6日，追討4000大遊行

推

佢Wfc又點呀？咁你就聽話直接收聲嗱？
政府最想見到我地個個好似你咁諗
你咁鍾意睇成效
咁你睇唔睇到你而家就表現出政府一直以來無所不用其極打壓抗爭者，唔俾任何希望而令我地徹底失望嘅成效呀？
你係幫緊政府呀，港豬繼續瞓又點呀？記住你發聲係為自己，其他嘢唔使理咁多啦

點樣係個名隔離整個南瓜🎃

WE ARE IN THE ENDGAME NOW

（ 留守 ）

拎住喜茶遊行會唔會比人屌

就咁改名嗰時加emoji

至少我唔會

以為你講緊搞野果種

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
簽完記得確認返電郵

人整過條大Banner：
內容係講講 前加拿大外交官羅伯特
連法官也承認疑犯有不在場證據！
卻一句話佢主使，加刑由15年改為死刑
最後一句寫上~
你準備做下個死囚嗎？

對住呢班藍絲，完全不用說話
做個簡單動作：
指指佢哋 ~ 再劃吓條頸

沉默的大眾就會知道
甚麼7年以上，香港也算犯法等
全部都係廢話
若然凍結資産，何來有錢請律師打到去終審法院？

遊行散步

香港endgame

多咗班人
灰心嘅人仲多啦

真心想問點解

完全封鎖「高清文憑」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖「努力超人」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

Show Blocked User - 今晚食乜好

第二個point講得好好

呢度有幾多人對大陸好熟成日去我唔知，但我識嘅成日上去做嘢做生意嘅人無一個覺得上面法律係信得過，人治最大，連上面有人眽嘅生意佬都驚有起事上嚟無人救到佢，我呢d nobody有事上嚟只會更加叫天不應叫地不聞......

至於話自己唔犯法唔驚嗰d朋友，唔知你地有無睇新聞，無嘅話我搵咗幾單比你地參考:

志願者查化工廠爆炸 「尋釁滋事」遭公安帶走

【成都七中發霉食品】校長解聘區教育局局長停職3家長涉尋釁滋事被捕

【江蘇過期疫苗】3人被指「煽動滋事造謠惑眾」 涉尋釁滋事被拘

伸張正義/ 尋求公義都可以係一種罪，6月9日坐係屋企？出嚟啦！當年50萬人遊行停咗23條，我地今日都可以！你出嚟唔係為任何黨派，係為自己，出嚟表達你自己啦！

我啊媽都出

會有機會俾黑警搶手機

咁撚癲

第二個point講得完全正確 迫人表態真係好撚戇鳩
會出嘅點都會出唔撚使講咁多廢話 日撚日都喺度屌鳩人乜乜柒柒真係連登特色

你認為你自己係普通人姐
但當你得罪權貴 佢可以莫須有咁將你送中
你到時就玩撚完

香港之所以表面咁安全係因為法治保護
雖然近幾年開始變差 但點解唔反對送中條例將法治進一步破壞？

當送中條例一過 你遇到權貴都反抗唔到 甚至係你老細都會中招 到時成間執埋你可以去乞食

呢d已經係最貼身最接近好鐘意返工既香港人受既影響
都未計國際層面對香港經濟結構上既破壞

基本上上去做生意 唔同班地方官「交際」下就唔駛諗做到生意

呢點係香港唔會發生 最基本你跟足哂所有野就可以拎到證開鋪做生意 亦係法治下既保護

點解會有人唔明要反對既原因 親手破壞保護自己既野

有冇人可以出一篇遊行前有咩要準備既kit

6月9號出黎溝下女先

同全世界人講：Hong Kong is NOT China.

希望在於人民
改變始終抗爭

今次連身邊啲政府冷感既朋友都一齊上
到時見

係平反64就不了

平咩反六四？咩4000蚊？送中就會令香港生死存亡啫，但呢兩樣野重要咩？根本模糊焦點。

條友寫到明食花生仲有咁多正皮，連登仔

你地出到黎咪又係散步，吹到咁大陣杖其實得連登仔圍內自己ff

換咗新智能身份證洗唔洗加返個防RFID套

行完咪又一撚樣 你行埋個份

Agger
講到真係對普通人冇影響咁

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

果日去銅鑼灣食個飯就去遊行

樓主分化港人

係有班成撚日扮晒清高嘅人係度走出黎吹遊行無用晒心機咋嘛，衝出黎比人屌又入樓主數？

其實今次明顯世界各國成為左好大嘅助力，依加係差香港人出黎回應
同你打波比賽一樣，冇人話一定包贏，但係盡力去拼搏過，一定唔會後悔
不過都係嗰句，你想hea番日係你嘅選擇，唔會逼你

先唔講我立場係咩先，但打比賽呢個類比唔係好岩，比賽輸左冇後果，而家大陸做到咁癲呢次遊行隨時比人秋後算賬，我諗啲人唔敢去旅行係擔心呢樣

出去煲煙周圍噴先

咁大條隊你慢慢噴

一定要出黎
唔係話一定成功，但唔出黎就一定失敗

我個人認為絕大部分人都只係單純去遊行表達自己立場，而且今次咁嘅遊行人數相信都唔會少，所以我覺得一般市民唔需要過分擔心被秋後算帳。
講真，相比起條例通過之後每個香港人所承受嘅風險簡直係小巫見大巫

pish

仲有七日時間，希望天公做美！一齊塞爆香港島

真。最後之戰

6月10號：呢鋪唔計

打卡

心已淡早啲訓第日返工搵多啲錢移民算

69撚 行飽佢

護目鏡

唔好模糊焦點，今次我地上街係反對逃犯條例
唔該唔好騎劫咗去講其他政治訴求

可以點，咁咪唯有企定定俾人扑爆頭囉
唔通外國反擊咩，我地講和平

今次唔出真係以後唔洗出

廢物真係廢物

已經約咗朋友出嚟

記住唔好諗住和平。以往佔中就係失敗既例子

記得係最後一戰喇
唔好過幾日又用其他名義叫人出黎遊行

on9，目標一致d得唔得

你最勁 打倒共產黨靠曬你

話你廢物就 = 我勁呀

香港人加油六月九見

遊行嘅意義絕對唔係指齋行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

我擔保，明天繼續上班

反抗係光榮，示弱係幫凶

老共今日出左糧？

唔反對大陸抄家滅族話咁易

行出嚟然後聽日繼續返工？

真係要岀嚟嘅時候未到，要岀嚟就要準備好有生命危險，冇嘅話幾多人岀嚟都係嘥氣，睇返歴史有邊次成功嘅遊行係冇血冇傷亡？

最咩後之戰

成日吹到咁大唔通今次衰咗就以後唔爭取？

放心，民陣擔大旗嘅，只會和理非。

唔罷工講經咩⋯

香港終局之戰 寧為玉碎 不作瓦全

講到咁撚壯烈 有冇人會犧牲
咪又係一班人星期日冇野做出黎趁熱鬧溝仔溝女

叫最後之戰有幾好
咁都唔叫最後？
呢條例過到嘅話仲有下次？
而家我地仲有遊行嘅權利，過咗嘅話會唔會有咁多人敢響應呀？成本大咗，顧慮點都多咗啦。
點解呢度乜都要你屌我屌
大家鍾意點形容件事，幫行動改個名都要屌！
我出post就係想大家唔好再執著喺呢啲眼眉細眼位
集中返自己，認清自己係為乜而出嚟。
個行動叫乜名
人地表唔表態
人地飲唔飲喜茶
乜都要屌
不如用心諗下當日假如發生各種情況要點應對啦
仲有人話我分化香港人
我想大家團結呀

叫最後之戰有幾好笑呀？
咁都唔叫最後？
呢條例過到嘅話仲有下次？
而家我地仲有遊行嘅權利，過咗嘅話會唔會有咁多人敢響應呀？成本大咗，顧慮點都多咗啦。
點解呢度乜都要你屌我屌
大家鍾意點形容件事，幫行動改個名都要屌！
我出post就係想大家唔好再執著喺呢啲眼眉細眼位
集中返自己，認清自己係為乜而出嚟。
個行動叫乜名
人地表唔表態
人地飲唔飲喜茶
乜都要屌
不如用心諗下當日假如發生各種情況要點應對啦
仲有人話我分化香港人
我想大家團結呀

包錫紙就ok

Push

推呀

4000蚊有未呀
臭波含撚大

最新資訊 :
改咗維園草地起步

6月9號見

逃犯條例係針對資產階級 大資本家 業主 中產

大家唔洗去抗爭

賤畜黎話樓價會跌到仆街
深黃傻粉 急獨去反乜野呢
幫人資產價值有穩定既作用 幫人維穩

你班人到底有無腦

各位戰友
6月9號 維園草地見

唔知你講乜

二 三點好波

多謝你咁落力幫我推post

林鄭企硬要推
點解市民唔可以企硬唔比佢推?

一言堂阿?

［抗爭手冊］End game前準備

所以，到時見

thanks

push, 俾港共蝦到上心口，唔出唔得

出咗先講
到時見步行步

睇最後三分鐘，當日大家都係見步行步

外資divest已經夠普通人玩完 更何況其他影響
大部分香港人係外資企業工作 divest導致失業
國際地位 影響力下降 香港可以玩完了
香港都玩完 普通人仲可以有路可退？

大家一齊努力

我地今次絕對要擺脫失敗主義，要凝聚社會人心。唔可以比中共再破壞香港

This is our home

就到遊行嘅日子
多咗好多事發生
希望大家唔好動搖
記得自己為咩行出嚟
無論如何，6月9見

聽日見

因為今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我哋要集結以往遊行冇嘅力量:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

費事too long didn’t read, 就睇紅字

一百萬人小不了

要求BNO平權

d人話出黎無用，因為用我唔知，但多人黎既話五毛一定畀人扣人工；都唔再講若果有幾十萬人示威，港府仲一意孤行既話，呢個就會成為歐美deny一國兩制或者畀更多政治庇護香港人既有力證據。

人數就係我地嘅籌碼
聽日見

多謝巴打一直幫手推post
聽日見

一齊加油！聽日係我地香港人榮耀嘅一日！我地一定會得到勝利！